香港根本不值得擁有民主

睇咁多連登post 個個就係係度消費武漢 恥笑武漢
完全冇行動 既不會向武漢同胞伸出援手
亦不會趁機反攻大陸民粹 一齊去屌武漢暴徒收美國錢造謠

甚至拎封城論不停FF 盼望中國大規模爆發
引發暴動 反抗政府

只能講 香港人太弱智
就用新疆來比喻 共產黨打壓到佢恐怖主義 大比數支那人都係覺得教育營係好事 係合理

咁今次封城 可能好多香港人會盼望武漢人會反抗
但係實際呢？
共產黨話裡面有高度傳染病例 大多數支那生番會認為共產黨施政好好 一步到位 直接封 不要讓武漢人跑了 引起大規模爆發係一個德政

最後對於反抗共產黨 爭取民主自由 就香港而論 我們有咩得益 值得大家好好反思

我個人建議應該組織香港網軍 發動抵制武漢大行動反攻武漢微博 給武漢人高度施壓才是俾武漢人大力反抗的真正手段
#武漢人收美國錢造謠詆毀國家
#武漢黑病人造謠明明只有800人感染 根本有大量床位
#留地不留人 不喜歡可以滾出中國

對呢班極左派生番 就算你真係想keep道德高地
純粹留言一句香港人支持你們 你地覺得佢地真係聽得明？

不如一齊大大力屌到佢地黐線崩潰 兩面不是人 一方面面對病情恐懼 一方面俾其他省份排斥 一方面俾香港人屌佢地食野味抵撚死同埋打壓到造謠生事

先係逼佢地義勇反抗 真攬炒既唯一途徑

不服留言

其實大陸發生咩事，同香港都會有密切關係。共產黨下台，香港先有機會獨立。我支持中國革命。佢地推翻共黨，我地先有機會獨立。支持向中國人輸出革命

想睇人革 自己又唔革 最後人人都唔會革
所以要政府馬上封高鐵站 一定要做 全國睇到 就會個個要求封城

傻的嗎 搵盟友係睇對方有冇價值 係常識
支那豬道德敗壞反口覆舌見利忘義都唔係第一日既事

今次你岩

入去推十下！！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

起義既根本之源 呢次無論咩代價 香港人必須示範多一次俾全世界睇萬人🔥

中國人真係好可憐，爆肺炎最衰都係共產黨，我哋要幫中國人覺醒，connect中國人，星星之火 可以燎原！

香港人失蹤 / 死亡人數已經比超越烏克蘭起義
但係都未成功
明明計勇武比例香港重多過烏克蘭

同你老母個爛臭鮑